卡拉ok掉轉讀

第二頁開估

掉轉讀

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為將卡拉OK調轉讀 啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

呢個答案不ok

ko啦卡

Ok可以上一頁

此post已完

精神病人發現